Chicken Attack 廣東話字幕 邊位巴打譯架?

係youtube官方版個 中文(香港)字幕睇到

好有趣

今次仆街了

肯定係巴打翻譯既

屌